教育徵詢改革重點，大家真係要幫幫手

以下我睇完份野，覺得有問題既點。

咁佢係希望減少卷數，但係佢直接係諗住減少聆聽同說話，但我個人認為，你可以唔識睇，唔識寫，但係說話同聆聽係最重要，佢係人與人溝通最重要既一步。
之後

通識科，諗住將佢變成選修同埋分數只有合格同唔合格。
老實講通識科真係好重要，理性分析，正反2面係好重要。
最後

大家要出聲呀，唔可以比佢無聲咁通過，我地要表達我哋既意見。附上回應方法

第一次發文 如有不足 多多見諒

推

推推推

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

唔識講點溝通？

2推

推推推！

推
818 之後看來要整理一下各種政府暗渡陳倉的行為。